[統計]有無前線真勇武係從來無俾毅進仔搞過

包括查身份證
正皮：全身而退
負皮：俾做狗乞米，人又廢又要威既毅進仔留左名

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

有都唔話你知 真正做到
We work in the dark to serve the light.

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

留名一身蟻

推

Stick tgt

樓豬剩係叫你地正負皮呀，唔好好似毅進仔人又廢又要威

樓豬想知究竟精英中既特種部隊仲存唔存在

大把

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b

做咩統計

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀